如果大家係潘瑋柏，而家點收科好？？仲結唔結？

照結
俾人笑到面都黃
唔肯面對現實 or 面對到現實，但係落唔到臺

唔結
認自己柒咗
上當俾人呃

兩個選擇都會好醜
點算

佢做咩事

城城笑唔出

完美解釋
婚事因肺炎延期 然後不了了之

城城嗰單咁多年都冇乜負面新聞

都今日都俾人攞返出嚟鞭屍...

其實佢真係好慘

咁佢老婆出身真係咁
城城7左

乜事

佢未婚妻出身一個大陸有組織性吊金龜既團體

近日比人爆個團體點樣有系統地教d女人接近男人
成件事係支那微博比人通傳
支那人食緊花生笑潘笨7

咁多年應該都有感情，希望可以撑得過..

潘瑋柏呢單可能啱啱有咗...

又真係work 喎

天王嫂夢工場！支那PUA組織培訓過程曝光！

成班weibo 毛都未出齊既細路教個食女王點分女人好壞

係啊
傑出學生至少有兩個

係我就唔結，根本係比人設局

好似話已經結咗先宣布，美國簽咗紙，冇乜點收科
如果未結就理智啲即刻跳船，比人俾人笑一下，仲攬上身就比人笑一世

埋得佢身佢自己都知咩料
只不過而家比人爆出嚟 面子問題姐

咁姐係認自己柒比人呃

仲柒過帶綠帽 呢單嘢

好撚橙，睇綜藝同ig都覺得潘帥性格唔錯，個人好Nice又風趣，點知衰係隻支那雞手上，番台灣扑台妹算鳩數啦

仲有可能已經有咗

美國簽紙呢啲好撚閒啦
佢台灣未落配偶欄仲可以大條道理講未婚

我諗佢大概都知條女有目的接近

只不過而家比人爆比人笑7
藝人面子大過天

其實條女好樣好身材, 拍落性格OK既話咪繼續落去, 唔覺有咩問題

早幾日淨係掛住留意李登輝

尋日先知潘瑋柏呢單嘢

都啱嘅